{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036066?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 함덕선흘풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 予約人数から追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットと一緒に利用しようとする時は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約された客室を利用する際は、幼児や児童の安全に常に注意してください。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒にプライベートな時間を過ごすことができます。 IPTVとWiFiが提供され、客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 すべての客室でバーベキュー場を利用でき、利用時間は入室から夕方10時までです。 バーベキューをするときは、火災に常に注意する必要があります。 客室内には塩、コショウ、砂糖、唐辛子粉、酢、醤油、ごま油、食用油が常備薬として提供されます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でバーベキュー場を利用でき、利用時間は入室から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするときに注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキューをするときは、火災に常に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような調味料が提供されますか？",
            "answer": "客室内には塩、コショウ、砂糖、唐辛子粉、酢、醤油、ごま油、食用油が常備薬として提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 650,
        "QA": 558
    }
}